全部同我入黎：對唔住，我係一個曾經票投民建聯既新移民！！

天咁熱，行下街市，身邊好多老人家吖嘛

我都係想同身邊人分享下心情姐

「唉，當年投左比民建聯，見佢派米派乜，對我地d新移民都幾好啊。點知嘩近排派d米又過氣又剩，個個梁乜芬美吖，今朝仲話唔支持行政長官做嘢窩，嘩，又嘈又剩，都係呢班人搞出黎㗎喇。」

身邊人：「咪係lor！乜新乜黨個d咪又係，唉，而家建制搞亂曬檔，搞到香港鬼城咁」

唉，你話我地係咪好on居居呢？ 隔離個師奶都豎起耳仔聽左好耐，佢可能都係想笑我地，唉⋯

自推

你地屌醒我喇唔該

自推，我真係好後悔㗎

黎緊今次開始唔好再投建制啦，害死你呀